有冇人玩World of Warships Blitz

我都玩左幾個月但係好似唔見連登有人講呢隻game 有玩嘅可以一齊分享下自己玩成點 btw Tirplitz啱啱出咗 J死人

我就好努力升緊Fuso 希望終有一日可以去到Nagato

pc版已經係warshit
邊有人會down手機版嚟玩

真係冇?

有冇人玩啊 開個艦隊一齊玩

Mememe 巴打玩開咩
啱啱升到Amagi 410mm 打落去 cruiser 一下打爆
German line 升到 Bayern

我啱啱先發現呢個game

有冇話用咩國家好
即課左個皇家寶箱
因為好開心電話有得玩
以前電腦版好鍾意玩

我而家試玩緊英國

其實每個國家都有自己嘅特色 慢慢發掘慢慢發掘

British cruiser 自己覺得好用過British battleship warspite 雖然勁但係用上手硬係覺得唔係咁好

仲有無人玩？想加入公會

有 我一直玩緊

我玩到日本T6

我日本battleship T8 德國T7

有無公會？

撞正堆白痴仔真係想死，mvp都輸

我EU server

Battleship一野自己charge出去食torps

我用香港iTunes download應該係亞洲？

係，之後dd自己龜係後面食花生

真係好撚多廢柴，場場差不多拎第一都連輸10場

所以我依家場場都係後面死都唔上去

終於拎左齊柏林

痴撚線 我淨係拎過warspite 之前出伊勢我都好想要

但唔識用cv

想課隻船但唔知值唔值得

想買邊一隻

呢隻～其實琴日有隻仲想買但無左，都係同一個國家

Tirpitz 其實用上手同Bismarck差唔多 不過你就要喺德國嗰條line升到上T8先用到 唔想升咁耐其實都可以考慮 反而冇咗嗰架係Scharnhorst 呢一架就真係抵玩

仲有就係Tirpitz 個AA差過Bismarck明明就係姊妹船 不過佢就有魚雷 我自己買船嘅宗旨就係我淨係會買一啲冇姊妹船而且用上手同其他好唔同嘅船

諗住牛航母，係咪好一般既玩家都咁升

我自己就唔鍾意用CV始終我都係巨艦大炮主義

玩得好ge CV可以自己消滅一隊

咩係CV?
有無the group架，呢到好似無乜人咁

CV即係航空母艦
DD即係驅逐艦
BB即係戰列艦
No group la I’m not in HK

有無話咩艦克咩艦？

冇 DD可以單挑CV CV可以係視線多打爆BB

仲有冇人玩緊？

我

香港冇咩人玩

我都係玩歐服 不過呢啲hardcore game都唔係好多人中意

亞服得南亞仔多，竟然連日本韓國都小人玩

日本一係FGO一係轉珠

同埋我覺得呢隻遊戲可能識少少歷史會好啲

Hardcore 得太緊要，明明係手遊少有ga平衡同唔課金都冇影響ga遊戲

其實隻game好多mechanism都跟咗pc版 譬如你aiming ge時候向高少少射啲炮彈先容易穿過人哋個deck打中人哋citadel 又好似食torpedo 嘅時候有啲船頭食會冇咁傷有啲船尾會冇咁傷 主要睇佢啲裝甲分部喺邊

每次更新都有野改進，手機game算係咁。我仲記得一開始d船判定set左長方體，魚雷避左都中

而家多咗人玩佢就搞得越嚟越好啦 ching有冇課金

bb買哂

嘩咁犀利

有愛ma, 不過課金船未必夠普通船抽 ，都係睇你抽咩隊友同cv 勁唔勁

我得兩架課金船, warspite + Leningrad 你講得啱 我自己就諗住升晒所有船先 我依家主要都係maim BB Amagi, Bismarck , North Carolina

Cruiser 得兩架有認真升過 admiral hipper + Fiji

最重要都係睇自己玩成點啫 tier 3都可以做到啲傷害㗎

而家都主力升緊美戰，仲差一半exp先到iowa
5，6階場玩ca仲好玩，8-10階大部份都bb，ca好難生存。

厭戰幾好用，同歷史一樣咁好抽

Dllm iowa 6千幾aa真心覺得痴撚線 我依家係每一架bb都玩下 雖然三架都係tier 8 最鍾意係bismarck雖然得380mm 主炮不過一啲都唔差得過其他

一埋到身就打到高damage, 厚甲得來仲有魚雷迫走dd。

8階打錢又快

你嗰隻係tirpitz 雖然係姊妹

其實我一直都喺度等緊英國BB

皇家海軍一流啦，一直都等緊hood同king George v

Vanguardddddd 不過應該就唔會咁快出

Nelson 果一種build我真係接受唔到 King George V prince of Wales 嗰隻我就覺得好靚

我之前又去左Thames睇HMS Belfast

三炮塔擺前真係好唔掂，仲有德國5階以下船d炮台擺位簡直想迫死強迫症

屌我知道你講咩konigsberg 後面果兩個炮台唔知做咩事唔啱位 Nassau啲炮台又係唔知點解要咁 三炮台放前面一定要bow stent 先可以一次過射哂真係混吉

全炮塔擺前得Dunkerque 叫好睇又好用，HE點火輸出，船頭對敵減底中彈率。暫時最好用6階bb

你講得冇錯 Warspite tier 6來講都係非常之強嘅

來緊有大update, 原來而家先1年，好似打左好耐咁

可能我計埋電腦版

嚟緊唔係up German dd咋咩

冇辦法我都想搵電腦版但係我用MacBook

2.0更新

加in game chat 一定鬧交

打得字來d 大飛唔知去左邊lu

你話電腦版個地圖大都冇乜所謂
大佬依家個地圖咁細仲打字?我相信絕大部份應該都係打咩 fuck shit cunt damn 嗰啲